陳奐仁不如增返肥

Show肌個廣告好核突

一嚟唔係大隻 二嚟無收乾 三嚟個頭唔襯佢身形

以前可愛好多

瘦左老左好多
仲成日自已打飛機

佢好似果種老左突然大病入廠 之後出番黎果d樣
個樣仲殘過之前唔做運動

以為cancer

點解佢個頭可以keep住肥

佢本身唔係高大 宜家大隻仲顯得細粒

個頭太大
不過操到咁都唔易既

要搵胡c fu 操下先得

佢就係似力威啲大隻毒撚
個頭係毒撚樣 個身就1999

肥仔嗰時好得意

佢都係算吧啦, 笑起上嚟真係好嬲打

好似key叮噹個頭落怪力到咁

有無相

好似key 上去咁

跳舞勁似betakkuma真人版

人地付出咁多汗水換個健康健碩嘅身體都唔得

我頂唔順，兒登咁多紅衛兵毒能。。。
我afk

唔係話操唔好啊 俾多少少心機做埋個cutting執執個look成件事唔同曬
依家佢係練到一半 其他野又唔做改變
但係就開始自high

之前杜汶澤都係

睇慣佢個肥仔樣啫, 可能一兩年後又唔同,
你睇下蔡思達就係咁

紅衛兵是禍害

第一個正評係我畀你嘅

未操之前好睇d

健身唔健心既後果

好似Gay佬

成撚日笑
都唔知笑乜撚

早幾日同屋企人食飯，個廣告一出我老豆就話「人操大隻佢操大隻，操到成隻怪獸咁 」

人地係實力派有真材實料，操都係為健康，佢又唔洗靠樣搵食，點解要增肥

冇相

咁唔該個廣告唔好show肌
thx

講咁耐都無圖

塊面

好乾

連燈仔講野真係好mean

頭大 矮 真係唔好練大隻

蔡思達， 圖?

杜汶澤大隻好多

減磅好成功，塊面都瘦埋，d紋出晒嚟

以前個笑樣好樂天，而家個笑樣好撚嬲咁

我覺得係因為佢矮所以會覺得佢大隻有啲奇怪

瘦咗咁多

佢真係好似生caner果種瘦

都係果句 Your face your fate la

其實人地操大隻有咩問題
夠大把連燈仔日日操啦

操到咁當然係健康過以前 只不過肥肥地個形象啱佢多啲

肥肥地咪幾cute，討好好多

無人話有問題，不過唔好睇

兩個以前咁樣 咪幾好

減到成身都瘦,得個大頭仲仍然肥,真係好撚核突,影響市容
呢D就正宗--肥不是罪,但你肥頭瘦身就死罪

好似食左粉咁

有冇相

佢真係好唔襯

佢係未唔夠橫

其實人地原意係想健康先減肥

又嫌人樣衰面肥
為健康去做gym又笑人矮仔咪撚操
去執執個樣 一間咪又係話人整容狗, 削骨還父

鳩毛生上心口

midget man

係咪凸點？

我指陳奐仁

好撚狗

我都覺

佢係咪搵趙勁酷幫手操

趙勁酷幫陳柏宇果d 操又係咁
只會睇短期效果, 最緊要快見成績

但其實望落同成個人唔襯

佢應該換左個頭 作為藝人 唔係賣樣就收埋啦 仲周圍同人講自己好大隻 見到唔太開胃

做運動係身體年輕後生
肥就睇落無咁老

揀一樣

兒登

都係連登仔身型最標準

樣撚衰到，點操都無用，遲早肥番

其實張相幾時影

所以有時啲野你幾努力幾有恆心去做，都係無撚用。無人會欣賞你，無人會諗你付出幾多

矮係死症
矮仲谷到肌肉一舊舊
仲顯得手短腳短

好柒

咁辛苦你剷咗個apps佢唔好用啦

發表下意見都咁難堪， 呢個世界乜嘢事都有唔同評論同睇法㗎啦，最緊要係有冇道理支持

宜家樓主嘅意見係講緊由於佢太矮，操到咁fit反而唔好睇，好似小矮人X筋肉人咁

雖然依樣嘢好主觀但係有幾小學雞呀

係咪下下都要攞啲學術論文嚟講先可以發表意見㗎

連登就係多得你呢啲笑罵派先搞到煙瘴氣討論質素越嚟越低

貼呢張嘢之前唔該自拍一張相嚟先

你呢啲傻閪分分鐘比金鐘仔仲樣衰

個頭出事 好唔襯 初初仲以為佢大病完

佢咁都叫大隻 唔怪得啲人成日話有腹肌就叫大隻啦。香港健美真係冇得玩，唔洗玩bodybuilding, 玩個men’s physique 都比人話怪獸

佢個骨架細 唔夠橫

塊面凹咗入去

健美姐 又唔係健力 有線條好睇咪得 要咁大隻做乜呢？

而家係講緊好唔好睇，唔係講緊佢付出幾多。
事實上真係唔好睇

烚熟狗頭樣

Ching 點都好都唔好人身攻擊啦

第3最緊要

胸背膊唔夠勁 二三頭又唔跟返胸背膊比例

所以健美都有分三種，men’s physique, classic 同 bodybuilding 。men’s physique 我覺得己經係最正常喎，講線條同同比例

同埋有線條好睇果隻係健身，健身唔等同健美

我屌
留命睇高手改圖

成班垃圾兒登仔，自己廢仲想拖人落水

人地減係之前太重傷膝頭
為健康啫

同沙基利有得fight

我覺得陳奐仁ok喎
我貼咩呢？
你班垃圾咁鍾意評頭品足人係咪你貼先呀on9

佢係應該減肥
但唔應機操肌
操到成個身古靈精怪

連登真係好on9

半個裝備撚好扮野, 玩下健身球, 舉下鐵洗咩著2XU 線條唔出都是肥底

連登仔真係好酸

其實條友好撚樣衰
點解有人會話佢可愛
佢個樣好撚咸濕 成個金魚佬咁

CLS 人地操咪操關你地班兒登仔撚事咩 同你有親？之前好話香港男仔個個又瘦又無肌肉 好啦而有人做gym操肌又屌人 兒登仔真係難服侍

Jeremy buendia 算唔算怪獸

成班gay test pass, 條女突點無人講

唔好貼

佢都唔叫大隻 連登仔真係好on9

核突

個身型好柒 兩頭唔到岸 又未到大隻 又唔係鋼條

想知兒登仔身型點？

成隻忍者龜咁（≧∇≦）

人地個教練係玩三項鐵人，你想佢幾大隻？
你留意下訓練方向係以功能性同體能為主

佢操成點唔係問題
最大問題係佢成日拎呢樣野黎打飛機嘛
即係正如係占房入面啲學生哥
舉兩下就對住塊鏡係到自high
然後去到邊都話自己好撚大隻一樣
係，每個人操完都想展示下成果
適可而止就夠。
完全唔關身形事，心態問題

問題係真係唔好睇
成日人老左勁多

人地咁辛苦練大隻 你都要踩？
唔通你毒撚頭排骨身型 仲型過佢？

塊面要拉下皮
佢幾廿年肥仔操成咁已經好勁

事實證明左，唔係下下練肌肉就加分架

笑都唔比

上面有人話佢減係因為太重傷膝頭
但係肌肉唔係應該重過脂肪架咩 認真問

真係唔係個個啱爆肌，而家搞到好似平時喺康文署gym房見到果d大叔咁

開頭覺得佢都幾好
帶左做gym減肥既正面訊息出黎
唔洗一味做帶氧會叫人負下重
但之後開始走火入魔
係咁教人 係咁講自己減肥點
不停show佢副body
宜家直頭覺得佢好撚大煩膠
我都明肥左十幾年瘦到好開心
但洗唔洗平均2個post就有一個係打飛機呀

又唔好睇

連登仔真係好難服侍

呢件星級教練？

佢係咪真係覺得自己大隻

其實算係咁啦
Fit過好多兒登仔

根本就唔係人人都應該做筋肉人

要夾先得架。。。

點樣夾
睇過相計過時辰八字，consult埋時裝雜誌同整容醫生先可以舉鐵？

好怪，好唔自然

成個感覺同佢一樣.....

人地減肥為健康，係啲傻閪marketing 覺得咁樣有gimmick，更唔會係為左entertain 你班撚屌

佢應該向厚d 橫 d 既方向練

依家頭大身細。。。

佢個定位本身係戇鳩鳩咁咪幾好
而家轉行做大隻佬真係好不倫不類
最慘就係你根本唔大隻

都係你大隻啲， 有冇相？

咁係咪要c朗美斯先有資格做講波？

我有話我大隻咩 你做乜撚野姐

咁依家佢outcome出黎就就係操到柒咕碌咁囉

你估人人都襯咁樣既身型架咩？

有無人覺得佢好似車厘龜

衫就身外物
身體就自己既

外觀襯唔襯見仁見智，但佢依家既體格，比起佢之前既肥胖，係一個進步黎

借佢健身黎做gimmick做宣傳可能“唔夾”
但佢肯減肥健身本身好值得鼓勵呀

操橫啲就好睇啦，佢個頭係太大

佢本來個樣就柒咕碌，健身個身型有得襯架咩?你估衫啊?
健身根本就係人人都要，脂肪根本就人人都應該避!

塊面削曬

on9
在座各位都係連登仔
你想證明你唔係相中一類應該你自己自拍先

咁佢都係發表緊意見姐
太矮操咁fit唔好睇係一句好general嘅說話
佢咪屌緊連登仔連做gym都要高加比例靚先做得呢種「風氣」囉

肌肉重係冇關係㗎喎，因為佢整體係輕磅過以前，對膝頭咪冇咁大負擔囉

好慘，操得咁辛苦，付出咁多汗水
到最後竟然被人話唔好睇

我都認同增返肥令仔d

身體健康啲都好嘅
之前咁肥遲早三高

上面好多人話酸又話陳奐仁為左健康，我冇話唔健康，不過拍個廣告show肌係咪為健康？況且真係唔好睇
同埋減肥為健康同練到筋肉人咁係2件事吧

好撚核突呀DLLM

如果呢隻叫操得靚, 我唔識欣賞....

我覺得佢似未修身就操野
最慘佢個頭又係太大
利申冇操過

成班冇操過既人係到話佢操得唔好，得啖笑
你地班毒撚有資格笑人咩？我gym撚都唔會笑人，反而係欣賞佢既付出，個頭大就唔操得，咁你同話矮撚唔做得gym有咩分別

正常係操完先修

欣賞付出係一回事 日日自high又係一回事
一日未操到化境都係道行未夠

中學時期曾經是新加坡游泳隊的隊員[5]。他曾有一段短暫時間轉到萊佛士初級學院（Raffles Junior College）學習日文，之後再到英華初級學院上課[6]

陳奐仁語言天份高（國語、英語、日語、廣東話、少量福建話、一點海南話），並考到七級鋼琴，亦精通演奏結他，此外還是游泳隊和欖球隊成員，也喜歡玩滑板，名副其實能文能武。他19歲在新加坡武裝部隊當兵時，派了去拆彈組，在服完兵役後，升讀新加坡國立大學經濟系。

關教練咩事
擺明樣子問題
同埋佢教練唔係呢個

下面果個邊忽靚

好大陣酸味